chill up出左歌撐手足！！

佢地冇咩廣告應該都賺唔到錢

有心就訂閱下

有咩用？

主持好似全大學生

多d專才起黃營好d

有幾個都中大

Ok g持

中大 建築 地理 信息工程 都叫專科
不過咁黃將來搵工難d

本身想話叫蕭生請 不過蕭生係台灣都應該⋯

高質
不過香港人剩係會睇班網絡垃圾
然後話台灣youtuber高質好多

蕭生超高危啦

好聽

其實係高汁

推

唔高質我覺得得彈琴嗰個彈得好聽 淨係對某集嘉賓有興趣先會睇

不過照推 撐黃圈

anton幾nice喎

之前有拍幾條片分享佢地獄中生活
有興趣可以睇下

係幾nice同得意 另一個淫底添
但唔係討論緊節目質素/吸引力咩

下 佢地坐過？

佢地果班唔少坐左
有介紹好多監獄知識

anton dada 老闆 彈琴 嗰堆？全部關政治事？

佢地因咩坐先？
佢地係辦公室坐到生痔瘡就有份
佢地真係坐左既話
點會咁少subscriber

咪暴動俾人拉
我記得有2-3條片有講

推大家訂閱啦